星期六返工早收半個鐘

公司逢星期六收工早半個鐘
但lunch time 由一個鐘縮短至半個鐘
其實等於冇做少過嘢，同平日一樣咁辛苦
食飯仲要勁趕，消化不良
呢間公司刻薄到

番1-6 本身已經痴撚線

皇恩浩蕩

冇得揀

咁不如早收一個鐘la
一路食一路做

咁咪5pm先食lunch...

一到12點就食
一邊食一邊做
之後早收一個鐘